大家記唔記得彌敦道「死火」既的士司機

【網友分享】

有冇人認識7.7彌敦道死火的士司機?

我今日朝早喺慈雲山截的士返威院
司機叔叔係7.7彌敦道被黑警拘捕的的士司機 張錦運先生

整段路程佢有同我講述7.7號所發生既事
令到我好感觸同心痛 落車嘅時候好唔開心
又唔記得拎張叔叔電話 我希望喺度有人可以揾到佢 幫佢

16.8今日係張叔叔最後一日駕駛......

7.7日晚張叔叔被警察拘捕，涉嫌醉駕、阻差辦公和襲警

當晚發生嘅事：

1️⃣當張叔叔上到警車時左右兩名便衣警員 用腳踢張叔叔下肢

2️⃣當晚感謝有律師幫忙張叔叔 但佢向律師提出「你先幫隔離嗰幾個小朋友 佢地比我更需要你 唔駛照顧我」

2️⃣於堵塞彌敦道前 張叔叔提款了1萬多現金 分別把5000多元俾左晚班同行司機for交的士租金 另外5000多元係自己7月份餘下生活費

被捕前 叔叔有被警察捕過身 並拎走左銀包 其後到達長沙灣警署後 警察俾番錢包佢 只剩低一堆証件同130元
張叔叔有同警察講過 佢銀包應該係有5000幾蚊 但最後未獲處理

3️⃣叔叔當晚被要求用3000元保釋 但之前放喺銀包上的5000多元 不翼而飛 需在拘留室其間打電話問朋友借錢保釋

4️⃣彌敦道、喺警車被踢、失錢到保釋 張叔叔已心身疲累 知道自己腳有傷 但最後都冇去醫院 因為佢只想返屋企
但返到屋企 揭開褲腳 發現下半截小腿都係瘀黑色

我問點解張叔叔唔去醫院 點解張叔叔唔去投訴警察 ?

叔叔話：當晚發生好多唔開心嘅事 只係想返屋企 覺得皮外傷 捽捽藥酒就可以 錢佢有同警察講但求助無門 亦覺得 算 唔想再同班警察嘈 好攰 好無力

7.7之後嘅日子

有媒體揾過張叔叔 蘋果、明報、電台等想揾佢做訪問 但叔叔一一拒絕

的士代理公司向張先生收取8000的按金 原因係7.7事件張先生已經被廣泛報導 代理怕有人會搞事 例如：租出的士會因張先生而受破壞 所以向他收取租金以外嘅按金

身無分文嘅張叔叔 16.8之後將會失業

我好自責 點解落車時 冇問叔叔拎電話 好後悔 亦好擔心佢之後嘅生活 之後喺路

一個60幾歲嘅叔叔 到呢個年紀仲要為口奔馳 即使作為一個路過彌敦道嘅陌生人 都願意為香港出黎發聲 保護大家 站喺防線前 即使被捕 被消失錢財 租車 張錦運叔叔仍然係為其他人諗 先再諗自己

對唔住 我破壞左對張叔叔嘅承諾 佢講過唔想將件事再化大 但我唔希望一個曾經守護過香港嘅人 最後係落得如此下場

希望靠大家share揾到張叔叔 亦希望可以揾到有心車主能夠租借的士俾佢繼續工作

* 我今朝朝早7點左右喺慈雲山上車 我諗張叔叔主要喺九龍區工作

大家可唔可以幫手搵下佢
佢真係好慘

推！

好想幫佢！

612

推唔可以忘記每一個幫過我地嘅人

Push

幫推 而家好少呀叔唔係藍屍 唔可以比佢有事

推

呢個要上熱門

屌 點幫佢..

同路人一定要幫，要救

有冇人知點幫佢?

推到612處理

push

我真係屌你老母
推！

有錢出錢
希望有心人講到幫助佢既方法
我琴日㩒既錢比晒佢度過難關先

希望我地繼續團結抗爭落去，唔好辜負佢

推
612
721
811

之前係facebook 到問過，個個都話佢無事，無諗過後續係咁，如果有需要請佢出聲，我地一定會盡力幫佢

搞眾籌搞眾籌!!!

Pishhh 眾籌！

Pishhhhhhhhh

屌 有無搞錯
警察搜完個銀包拎撚左人5000蚊cash

偷錢都做得出
自己份糧又唔係少

死黑警好撚嬲

幫幫佢

鼻酸酸
班狗有做過嘅祝你下一代身患重病
自己不得好死

咪就係
又打人又偷錢
點解可以咁賤
屌好撚嬲呀真係

點幫

Pushhhh

推 推 推 ! 連登仔女要報恩!

推上熱門

真係腐爛到爛泥扶唔上壁！！！

一定要搵佢出黎！

唔可以比個司機自己單獨面對
當然大家都唔可以忘記所有嘅義士

唔係分化，但醉駕嗰Part可唔可以講清楚啲？

好想喊
默默係背後忍受左咁多野
而直到以家我先知道佢個名
黑警全家死完灰飛煙滅啊屌你老母

每次見到呢類事情都好心酸
大家真係要記住每一個為我地付出過既人
等佢地唔好感覺到俾人遺棄
香港人要一齊行落去

推啊推啊推啊

幫推！

ppp

求下你比我地報答啦叔叔

份糧比哂老婆所以要留d錢比自己call g

有無戶口入數

721

唔放棄任何一個手足

輕輕一推

今時今日香港真係黑到無得再黑
推

黑警老屈完仲要偷錢cls

推到有人幫佢！

send 去的士判官個 YouTube channel睇下佢哋幫唔幫到手。好似有業界主席

推！點先幫到佢？

推叔叔

推 一直想知佢情況
但知道完更自責難過

永不忘記
但唔知有咩可以幫到手

推呀

推，大家幫手

推！612基金幫唔幫到佢手

醉駕、阻差辦公和襲警

屌你老母死黑警
死全家啦 世世代代都有殘疾啊
有嘅係錢 一定幫

岩岩google先知仆街大公報話佢係被革職警察
懷疑佢扮死火係仇警
屌你老母啦
私怨既佢唔一早搞大單野煩死你班狗？
人地一直到以家都冇撚出過聲
含撚啦你班狗隻

再推

仆街黑警屌你老母 打撚完人仲要偷錢 你全家生癌死啦

其實五千蚊一定要上新聞
如果唔係班狗會得戚以為做完冇人知
有因為狗而受傷損失財產
一定要告警署
咁係另一個約束佢哋嘅方法

我哋可以點做

人間要溫暖，幫到一個就一個

多謝張叔叔保護我地 大家搵搵張叔叔啊...

幫推
好人一生平安

記得 當時佢衝過黎 一言不發 就connect左我
相信佢之前係無參與過反送中

純粹路過諗都無諗咁多 就一野撐到底

死黑警

加油

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

我切柒肯定 呢位司機 係咁既人 同當晚有咁既遭遇
佢一到場 已經一面死灰咁
我諗大家要幫幫佢 我怕佢本身已經灰爆

怕佢會係一撐唔住 就一野崩潰 輕生個隻⋯⋯

推⋯⋯⋯ respect him

push
我係香港人
我去818集會
我要㩒錢

光復香港 時代革命

涉嫌醉駕
傻撚左
無即場吹波仔
你點告呀on9

推
818見

屌佢老母冇撚野呀食撚晒人地辛辛苦苦賺返嚟5000蚊
祝黑警死全家 代代生仔冇屎忽

推，好人一生平安

推
點先幫到佢，課金都要有户口number先得嫁

有無人有張叔叔聯絡方法

好嬲又好心痛
張叔叔今次俾我地保護返你

呢單野報老廉，搜身會有record，有得查邊個黑警，告得入！

好仆街 警察偷錢

好人應該要接受返啲應有既對待
push

推
有冇人識得？

差佬真係好仆街！！！！！！

Lm

推啊 幫手。。。

仆街黑警

屌佢老母死黑警
踢完人仲要偷錢
屈司機叔叔
呢啲惡行要俾更多人知

好想幫叔叔
眾籌

=(

推呀 睇到想喊

諗諗下 我都好似試過比黑警偷錢⋯

睇完好嬲呀 完全無法無天
克警死全家，生仔無屎忽，生女做雞

依個要推

推！！！！！！
好人會有好報

依家我地可以點樣幫佢？

818

張叔唔駛覺得唔好意思咖
到我地幫返你！

Push 警畜一定要被清算

我果日發夢就係佢後面睇住佢俾狗捉而又咩都做唔到既其中一個

推 818

推 818 班狗偷錢好賤格

血海深仇，一定要殺光支那人！！！

救人呀

好人應該要一生平安的

推到有人幫佢

推！！

黑警死全家

818 見

推爆黑警嫂臭閪

死黑警打人不特止, 仲要食夾棍? 屌佢老母

食屎大

好撚想喊
究竟d 仆街警察幾時死?

好心噏

黑警死全家都唔撚夠還 有冇得搞下眾籌？

推 唔好當叔叔係domdom

好

推
屌
唉
打就算，錢都搶

dc佬是咱們的
冇人可以蝦

Pishhhh

黑警我屌你老婆

黑警咁仆街

Pish

p

屌佢老母

有咩已知嘅途徑可以幫到佢
唔可以俾任何人成為condom

b

推推

多謝你幫手保護香港

推呀屌你老母死乞警

幫到既盡幫唔該

818去維園
點可以幫到叔叔？

律師

有提款記錄嫁嘛
推

善
惡
阿彌陀佛

屌你老母班黑警真係衰過爛仔

如果係真
黑警真係仆街恐落地獄
雖然我都認為係真

推！
司機叔叔幫左我地 我地都應該要幫返佢

721
811

起身即刻幫手推！

推上熱門

818 維園見

死黑警，屌你老母，不得好死

幫推 希望可以快啲搵到佢

死黑狗無一個係無辜

推 黑警死全家

帶裝不戴裝 煙來怕甚麼
毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

好撚憎d popo

大多的士係譚惠珠條仆街間公司持有。

push

721
811

幫推

推，大家都不能忘恩負義

死黑警！又打又搶！屌你老母！

班狗真係好仆街

屌你老母人善真係被人欺 好嬲 推

黑警

可以點樣俾錢叔叔

Push!

如果全部係真
黑警不得好死

最怕依加已經唔跟程序做野

推啊 可以點幫

截

點樣先可以幫佢?如果揸其他車呢?

慘

推 義人黎

612錢唔係咁用

一定要幫佢！係我地欠佢既！

Respect

A hero

有無人知佢住邊？識得佢？我地有義務保障佢基本生活，我第一個會出錢

oush

屌佢老母死黑警幾撚時死

要幫佢！
817 818

推呀屌 唔好當人condom

多謝

pish

要幫張叔叔

心痛 想幫佢 啲黑警連錢都偷埋人地 祝死全家

di警察有咩做不出，很久以前有個人去報案寫低個人資料反而資料被賣不久混混上公司搞事。投訴上去警署反而遭他們的同僚把投訴截左告知那位洩露他人私隱的popo
然而其他警察什麼都不做。警察廉正過咩呸連5000都貪

刑事又可以未獲處理？
黑警收皮啦

偉大

偷錢黑po 死全家

811

警犬差5000蚊買狗糧？

一定要幫！
敢發聲撐公義嘅人，一個都不能少！

仆你個街
差佬偷錢

一撚定要幫

唔怪得之前有對話流出
話狗話示威多d仲好
有油水

想點幫，講

有啲咁嘅人咩

原來已經有決心去咁做有時諗係咪唔應該要求大人好似我地咁
付出咁多

唉 點解咁傻唔去驗傷

應該叫司機報老廉拉鳩隻警犬

所有死黑警不得好死！

如果被警偷5000係真
香港真係無得救 一定要有有效機關制衡班黑警。

推黑社會真係黑社會

希望唔係真

佢之後應該仲要上庭
有無律師幫手呀

求助612

有冇人識佢

推 不能遺留義士

真心希望好人有好報

記者幫手

香港警犬 唔止知法犯法呀屌你老母

屌你老味，咁都要搵

好人保平安

721

查完肯撚定話無証據

死黑警偷錢賤過仆街

push
偷錢

我推唔到post,不過都努力push

叫佢申請616？

仆佢個街 ，狗推唔配做呀

推，的士佬夠膽幫拖咁大勇氣，一定要幫返佢

推呀！

好想殺哂班垃圾！

推！ 張叔叔係我地嘅義士！好想幫佢！
黑警，你地記住，有因果的

612 幫幫手

不推不是人

留明

612出嚟幫人啊

五千蚊血汗錢黎 明偷明搶

之前東張西望都有講過一個case （唔知有冇記錯）,一個男人喺長沙灣定深水埗被一班疑似警察嘅人（便衣又冇證）搜完身後，銀包定個袋無左幾萬蚊

推屌佢老母黑警偷錢

黑警仆街

叔叔唔好咁硬頸啦，我地同一Team 黎，俾機會我地幫番你。

多謝張叔叔。

叔叔要比我地幫
自己人客咩氣

黑警死全家砌人生豬肉重要偷錢

屌你老母 死黑警 打完人仲要偷埋人錢

推！幫過我地既恩情唔可以忘記

借車比佢轉uber

阿叔，我哋會幫返你ga！

推
黑警死全家

屌你班黑警 又私刑又偷人錢

搞眾籌，另外俾多d資料搵人

你唔肯定有無俾人偷錢? 又會咁嘅?

要幫佢呀

推啊！

【逆權司機】
假若你記得，九龍區大遊行7月7日晚，示威者被追捕時一位司機把的士駛到前進中的防暴警察前。
近來，我一位朋友意外地坐上他的的士，聽到他訴說被捕後的可怕經歷。

（以下情節*從沒發生過*，我朋友把他的第一身夢境告訴我想我幫忙解夢而已）

首先司機六十多歲，打算做多幾年便退休。

那晚他被拘捕帶到警署，被警察不停虐打。

然後同警局有另一個後生女，同樣被虐打。

他看不過眼，用了*自己方式*插手，希望能夠制止這可恥的打女人行為。

當然，司機只有被打得更傷，因為他好做唔做做架兩。

後來後生女有律師來保釋，可同樣協助司機，但他拒絕，他認為自己沒有錯。

司機的所有隨身物品包括電話及錢都本來在車上的一個袋裡，他被拘捕後，的士被拖走。

他想拿到電話找朋友幫忙都無辦法，問警察，牠們說沒有這個袋的存在。

去到最後，很難才聯絡到人協助辦理手續離開。

而他翻起衣服給我朋友看，滿身傷。

故事來到這裏，假設你依然覺得這名司機抵打抵死，我判斷你是立場先行的冷血動物。
這數星期發生的事，由政治引起，發展出警察濫權／濫用暴力／不受控制的另一個更大問題。
.
你點睇警察執行私刑這回事？
牠們開始不怕鏡頭亂打已被制服的示威者
在無鏡頭的自己地方更加胡作非為
撐警的人下下話維護法治 支持執法
但警察自己有尊重法律遵從守則嗎？
警察理應每件事都規規矩矩
通例好 法例好 有列明什麼可以做 什麼不可以做
但現在喜歡怎樣便怎樣
不受上司控制，每每做錯事都得到保護
用盡一切方法去解決敵人
喜歡特意不顯示編號，完全掩蓋身份
等你無仇報，殺死人都無需負責
喜歡與黑道合作給市民教訓都可以
過百鄉黑參與恐襲只有十多人有機會需要接受制裁
喜歡四圍撩人隻揪甚至散播要爆示威者頭的恐怖言論並無不可
高層管不了，不會管，甚至支持
.
這是個沒有制度的社會
不要再講什麼你擁護法治 所以支持警察
你只是立場先行
視而不見有份破壞法治的所謂執法部門
縱容有牌爛仔治港
有一天給白衣人無差別鞭打的可能是你老婆仔女
他們有什麼死傷，都是你的撐警正義之心造成的
.
我不介意你不支持示威者的五大訴求
我不介意你不喜歡人示威 佔路 衝擊
但請你看清楚你所擁護的警察之所作所為
不受控的軍隊比所謂的黑衣暴徒更可怕
重建崩壞的制度約制濫權警隊
公平對待犯法市民與警員為何如此不可能？

記得！幫推

推到搵到啊叔

如果冇途徑幫到被黑社會拉左既手足
上街就係最好既幫忙

屌晒你班警犬嘅老婆
想幫下張叔叔
無籌番十倍出嚟仲有面叫自己做連登仔？

好想搵到佢

香港人 有冇同行幫到手

建議搵612人道基金幫手

612人道基金幫打 求下612幫手

推到有聯絡方式

有冇野幫到手

光復香港，時代革命

唔係第一日既事 黑警見錢就拎 見女就上 見大波就揸

818 維園見

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

推 一定要幫

推！！！！！

呢個真係要幫

黑警係要死全家，但係我真係唔係好信佢地會偷銀包d錢...

我幾前日喺公司門口見到佢，同同事同佢喺佢架的士上傾左一陣，佢話雖然有困難，但唔想大家幫，因為相比年輕人同坐監既人，佢唔算得d咩
同埋佢話自己比藍絲po左出佢地公海，唔想折外出枝
我同同事夾左少少比佢埋按金尾數，因為佢話搵唔到方法可以籌到

仆街死啦黑警 屌你老母

有衆籌即捐
克警有因必有果

差佬真係好鐘意偷錢。成日係到講有事夠膽就唔好搵佢地，你估我想搵咩。細case 唔願查，講多兩句就兇鳩你，惡過狗。5千蚊都偷，屌你老母警犬真係賤過泥。

大家一世都唔好原諒警犬

推到搵到叔叔一定要幫

推721 811
唔會忘記每一個幫過手嘅手足

好人應該要有好報
好人一世平安啊
推

仆街黑警偷錢
黑警做到成個賊咁仲話維持治安，根本係有牌爛仔

班黑犬仆街到偷人錢，好撚嬲

一定要推

幫佢

721 85 811

屌你老味 黑警偷錢

佢真係好好，仲記得佢講加油同小心把聲，真係好窩心。一定要幫佢！

輕輕一推。

推，好想幫佢

Push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

喊左

好心up 幫香港人點解會變到甘既下場

一定要幫！佢都係我地手足！

推，幫得幾多得幾多

推 有冇手足搵到佢？

612 721 811

要推！

搞眾籌幫幫佢

817 紅土購物
818 塞爆維園

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

喊

死差佬偷錢，學人講法治

721 811

黑警食屎狗

推唔到
點解個社會會咁

堆呀
張叔叔

仇警就車撚死佢地啦仲死火
屌，好撚嬲啊
死警畜

岩岩問佢話大家有心，暫時未需要大家幫住，宜家都仲有得渣的士
十月八號之後如果有咩會再同大家相量
佢話621都幫過佢（所以其實621喺有做野）

搭的士call佢的

真係？

612 721 811
818見

警察死全家

我無野講

警賊

食屎啦香港警賊

push, 五千蚊不翼而飛

夾錢俾佢？

要推

818維園見 毋忘612 721 811

去的士台搵佢？記唔記得車身有無公司名？有無拎單？

推

屌你老母死黑警

大家幫幫手

push，一定要幫

呢個仆街無賴政權

屌 黑警偷錢

721 811
818維園見

推 唔可以辜負好人

狗賊

喺呀，我同同事前幾日見到佢，留左電話，除非佢喺生得好似本人又渣同一個車牌既的士既人啦，應該唔會認錯掛

佢十月八日去差館報到，如果之後或期間有咩需要會同大家再相量
另外621喺有幫佢，唔好覺得人地無做野

推！！點解社會咁唔公平好人就要受苦！

睇到喊
叔叔唔好匿埋啦我地想報答你如果唔係真係超內疚

快啲搵佢出黎，我地幫佢夾返按金租過部的士
佢當日肯企出黎已經幫左我地好大忙
今日一定要幫返佢

搵到佢未

keep record post

有冇機構可以幫到佢，我再捐錢落去

惦記這一些

良心的士佬

推

721元朗恐怖襲擊
811黑警還眼
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件
光復香港 時代革命

退

有冇手足可以請佢做嘢

［大家入嚟推下］818全世界出嚟！！！

推到幫到佢為止！

好人一生平安，此文必需讚揚

屌

推呀！！！

要幫！推呀屌

我地一定會贏
一定會幫一定為我地付出過既人
討回公道！

班死黑警又偷錢

任拎錢

不如喺九龍區住嘅手足
呢幾日大家瘋狂搭的士
短程都係$25左右唔跳錶
如果上車見到喺叔叔個名嘅
就幫吓佢啦 幫搵工又好
請佢食餐飯都好呀

推，612基金幫唔幫到佢？

推！！！

叔叔係銀髮族嘅先頭部隊，好想幫返佢

記得佢車牌嘅話就可以上call台搵佢

推，818

幫！

慘慘。。。😢

818維園見

CLS 克警偷人地D血汗錢

死黑狗

班垃圾又偷錢 屌

套佢銀行戶口號碼夾硬入俾佢

黑警真係賤撚格 自己份糧成八皮一個月
仲拎人五千蚊 拎去做醫藥費啦垃圾

希望快啲搵到佢

推撚爆佢

良心司機一定要幫

叔叔呀

推
去612

運叔叫我叫大家唔好推po，話怕出左名會有危險
佢仲有的士渣，叫大家唔好擔心，有需要會同大家講

我都好想幫張叔叔

好多都唔記得啦，612 射眼果單都無人記得了，過多兩個月連盲眼少女都無人記得

撐

多謝你！張叔叔
黑警死全家
8.18維園見

警犬真係不得好死!

屌！推到有人幫叔叔

克警已完全變成公安
請解散警隊

睇到眼濕濕 屌

被捕前 叔叔有被警察捕過身 並拎走左銀包
其後到達長沙灣警署後 警察俾番錢包佢
只剩低一堆証件同130元
張叔叔有同警察講過
佢銀包應該係有5000幾蚊
但最後未獲處理

屌你老母死警賊

屌佢老母 祝黑警長命百歲 百病纏身 狗嫂生性病 狗仔狗女係弱智

運叔叫我叫大家唔好推po，話怕出左名會有危險

你可唔可以呃到叔叔俾個戶口號碼你？10月太遲啦

成班死乞衣
錢都偷
香港恐怖分子-香港警察 姦淫擄掠樣樣齊

幫同路人呀

黑警死全家
又偷錢

好多年前試過，入屋搜查，之後唔見咗錢，所以警察從來都係仆街

我怕佢屌死我

咪係 60幾歲的伯伯錢都拎 痴線 話d死黑警係過街老鼠真係岩

推 想幫佢

推 叔叔既精神好偉大

求下你 我地真係想比少少心意 求下你

佢叫大家唔好推

P牌只能幫推叔叔

希望有一日坐到佢揸既的士
點解香港地做好人會比人迫害
個社會真係痴左線

點幫手

佢都係手足，一個都不能少

狗是不會偷錢的，呢班究竟咩黎

推 屌好撚嬲

我屌

推

818

我同同事都比左少少佢，佢話有困難會同大家講，佢好怕出名，怕架車會比人整花果d
所以大家唔好推呀

推
721
612
811

之前有人用假野換走人地隻40幾萬證物真勞，最後咪又不了了之

推
希望叔叔好人有好報

818仲唔出？

幫手

推818

的士缺人啦

推 好想幫佢

一定唔好忘記佢

要保護返佢 有冇人識佢？

警察腐敗不堪

push!!!!

警察還開始做賊了！

快d冚家剷 搵咁撚多ot錢都要偷

好慘, 想捐錢幫佢

721
85
811

少年，你太年輕了

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

仆街死黑警
叔叔有無仔女
你幫過我地 我地都想幫返你啊

心痛

班狗真係好仆街，公然犯法

點樣幫到佢

推呀 我地要學識多謝每一個幫過我地嘅人
唔可以忘記佢

司機。。。

推
仆街死黑警偷埋錢

Push真係唔可以當冇事發生

警賊
前排偷完錶唔夠
而家5000都唔放過
又話OT好多錢？

班狗無一隻係無辜
聽日全部同我出維園

警賊有咩做唔出

818!

學生有咩可以幫到手？
大家有咩搞唔掂 記得出聲 因為我地係手足

好仔唔當差，當差正仆街

如果搵到 可唔可以比籌錢比佢 一個都不能少

612 可唔可以幫佢

推
好人唔應該有咁嘅下場

悲情香港，不屈不撓。六九噴發，徒勞鎮壓。政府謊言，警察暴力。流氓治港，無賴鄉黑。偉哉港民，不屈不撓。香港全球，共諧連理。民主自由，法治彰顯。光復香港，回歸文明！

推
每次出的士要搵佢！

仲偷錢，一定要上新聞

有無識佢 想幫下佢

推！！！！！818

推啊

以後搭的士淨係call張叔叔！

推!!!

仆佢個街嗰啲死黑警乞兒嚟㗎
錢又偷人又打屌你老母

卜

可以點幫 眾籌定等612？

又偷錢又打人死黑警
仲要呃OT

偷錢狗

P牌無得推但想幫到手足
希望搵到 而人道又幫到佢⋯

推 好人一生平安

818維園見

香港人要贏

所以唔好用狗形容呢班野侮辱啲狗狗

可以叫佢警賊

有冇巴打公司要司機

Help, 612 funding

818818818
幫 有需要既人

可以點幫

幫喔幫喔

要找到聯絡先

點都要幫

黑警十個有十個都爛賭爛漂
周身街數
有牌黑社會
偷錢有幾出奇

煲大偷5千蚊單野 但都要佢出黎指證d差佬先得

起底組出場

屌你老母，黑警死全家，
推

屌，警賊偷人錢好賤

Up

籌錢

可以點聯絡到張叔？想介紹份工比佢

屌 黑警砌生豬肉仲要偷錢 佢哋幾時先有報應？
成班垃圾！！！！！

好人一生平安

不能做condom

而家d黑驚做撚埋賊tim

班黑警真係死十次都晍夠

宜家香港班死差佬仲衰過50、60年代貪污收虧果班

仆街！！黑警
救佢

有媒體搵佢都唔接受，點幫？睇得出佢心情好失落絕望

我覺得要報老廉

Pushhh

Push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上熱門!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推 要幫返佢

Push!!!!!!!!

黑警連偷錢都做埋

Pushhhhhh

推呀頂！！！！！！

81818181881818

推 點樣可以幫到佢

Push push push

推到黑警全家仆街死落地獄永世畀火燒

respect

push
希望有的士車主可以出租的士俾張叔叔繼續工作
都冇飲酒又屈人醉駕
又偷叔叔錢
班狗本身已經衰 原來更仆_ 連老人家錢都偷
小心農曆七月，連另一空間都憎你地班狗

我就唔信，個天治唔到777 同班狗

有冇咩方法幫佢

721 818

一晚車租5000?

Pish...

錢都偷
打到唔敢講發生咩事
一定係話如果講出去就屈襲警果d

嗰日佢步棋行得極靚
知道防暴要推進後面要有eu車跟
一架車入去頂住d eu
停埋防暴推進
拖十幾分鐘走多好多人

張生唔該你搵幫手喇
8000按好閒咋

612幫唔幫到
如果幫到我唔介意月供/週供612

屌,好撚狗姐,以後D 狗搜身個時偷哂D 錢搞到無得保釋

推
可以點幫

仆街警偷錢都唔係第一次，
納稅人出錢養三萬隻黑犬，
我真係屌死晒佢哋闔家，
用得嚟啲錢嘅祝佢全家 長命百歲 百病纏身

推推推

推 好撚記得個幕

痴線，警察光明正大又打人又偷錢，乜世界
絕對相信，睇平時d休班警新聞就知

幫!

我屌撚死晒班畜生冚家鏟！

Please

大家一齊幫手

推啊叔叔一定會好人有好報

推

聽日維園見

死黑警 錢都偷 快啲死啦仆街

每一個同路人都係手足啊
缺一不可啊

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

啊叔

企得出黎就係同路人
希望可以幫到佢

不推不是人！樓下繼續！！

成班食屎狗拎埋人地血汗錢
點先可以幫到佢

香港做好人真係無好報